其實會唔會成個政府都係黑社會

所以柒婆淨係關心中聯辦個logo

好似鋼煉咁囉

共產黨不嬲係全球最大黑社會

光復香港！時代革命！